見到高登刺妖義士天王寺璃奈，去到依家仲比人當係鬼真係好無奈

蘋果fb班低智偽善撚仲要話義士係做戲

尋日去咗支持佢，其實唔少人冇忘記佢。

有種人乜都話人係鬼
果時有人燒法院
啲人又話鬼
再早幾年雨革時
帶口罩都會比人話係鬼

真正既烈士

其實黃藍只係揀邊站拜各自嘅偶像，本質都係一撚樣

因為條友生得柒 咪鬼
如果佢係個靚仔大學生成件事又唔同

佢個樣生到好似有精神病咁，係難啲叫人信佢

畫家都無人理啦

個撚個只會手淫區議員